今年心願 我要戒賭！

人地聖誕用錢落條女到
我就倒錢落海
賭！ 不了！

輸咗成年人工你就會想戒

輸左一皮幾
冇賭一排 開始接受緊呢個現實
前果排突然感觸到
唔小心同人爆響口講左我有賭錢
好似比人斷六親
我唔想再賭落去賭到第時妻離子散
及早回頭ching
merry christmas

多謝 ching
要止蝕了 唔再賭！

要做到戒都幾難下 同打丁一樣
前提要有心戒到
cut左ac 腳踏實地溝女會更好
講真賭黎賭去都唔知做乜
物慾都唔算大
啲錢贏完番黎又對我冇咩用 又唔係大錢
反則輸左就死了

輸個皮幾野都輸到好似破產咁

有賭錢都比人斷六親，有幾撚大件事
炒正股牛熊option咪又係賭錢

你好！我係一個實習輔導心理學家，現正進行一項免收費的網上自助戒賭研究。過程當中我會提供一本自助戒賭手冊，和你簡介一次當中內容，例如刺激賭博的誘因及戒賭技巧。研究無需會面，資料亦都保密。完成研究後，亦都會提供$50元超市禮劵作為答謝參加。如有興趣，請加我telegram: